其實香港仲多唔多有live music既cafe?

幾年前好中意去呼吸睇live show..但佢好似呢年都無做開呢樣野了
其實香港仲有咩cafe有live 既band show睇？

輕輕自推一次先

推

除左full cup
其餘都好低質
或者新開果間HMV CAFE

full cup都唔高汁啦大佬

牧羊少年咖啡館

留名學野

希望香港都有女巫店

Lm